有冇人keep到支結他無損傷？

點小心總係會撞到。係咪命運黎....

新買架

屋企都撞? 個邊貼d 防撞囉

係呀好q貴，2皮幾野，撞一撞，花左個心赤一赤

非常認真 撞多幾吓就唔心痛

True
利申 prs custom 24

結他一係拎黎彈,一係拎黎儲
拎黎彈就預咗花
拎黎儲就長期入袋或者櫃,唔好亂郁

唔呃你
全世界最貴果支結他

撞得多就慣

gil叔

我用支平野撞到都當佢bb咁呵返 ，唔敢想像用支貴野撞到會咩心情

藝術依家野..我真係識條鐵...

但事實係用得你就預左花
有得on stage 既重更嚴重

睇黎你已經撞到無曬感覺，戰績累累

以前想學所以買左支，但之後無學到就咁擺左係度，差唔多6年了 仲係新新淨淨

咁可以學返啦。貴野黎支野?

將佢永遠放入袋

呢D咪就係真 relic

relic 有假?

我唸係指人工/天然relic